屌佢老母地鐵又唔開冷氣

焗到一身汗然後又要出去吹風

錢就識賺 價就識加
焗鳩你地班港豬

痴撚線一入到去除衫
好彩只係多件外套